其實d快餐店學人講環保 係咪等於除褲放屁 著褲打飛機？

多撚柒餘
你自己執咗去 我地唔食 咁咪最環保囉

我明你係想講多鳩餘，但着褲打飛機同多鳩餘有咩關係
戴套打飛機會唔會貼切啲

連茶記都比佢地環保, 自己諗啦
獨立包裝牛油/糖漿/調味料, 打邊爐D獨立包裝食物, 仲有都未計佢地由工場送去店舖D預先準備食材